暗黃祖國兒女容祖兒宣佈支持新疆棉花

支國人改不了吃屎

明明佢紅咁多但冇乜人屌佢
啲人多數屌人瑞

佢係微博紅過人瑞勁多
但一個係香港日日比人批鬥到變過街老鼠
一個就密密食兩家茶禮

啲人成日話佢暗黃
真係笑死

多飲水就暗黃

點解有英文

屌真係咁講冇屈
外國真係要拿拿臨將新彊定性恐怖活動
所有支持的明星同商家都係支持種族滅絕

臭春卷

我唔食支那春卷

佢上完我是歌手，係中國型像好好
夠勤力、交足貨、尊敬主場（中國人）
好buy佢架

楊受成！！！！！！！！！！！！！！！

垃圾黎 自己認證左

死臭閪返去玩春卷啦

人瑞係未借運到期

你掉轉咗

背後嘅意思係
新疆人你死你事
總之就唔好阻我賺人仔

佢有冇Nike Adidas sponsor呀?
係咪可以cut晒

支持種族滅絕

班暗黃狗死撚曬?

春卷

其實幅poster點解會用紅字
係咪暗示緊新疆人用血做綿花

eason割左啦

後台硬係唔同啲
人瑞自己公司PR洗風向力度細

但都要多得啲白痴樂迷
同雙面DJ

佢都share咗?

支博

用閪夾春卷 幾時變國萃

班暗黃fans呢反人瑞反得咁開心，自己偶像做護綿手係咪又身不由己唔計？

人瑞真係太無料

是撚旦啦支那狗雞容

Who needs joey and Eason when we have mirror now

大頭奶粉呢
支持左未

英皇打手好快上黎洗地

陳奕迅都有割

即係有料啲，後台夠硬就不反了

903嗰啲

中國式陰道，咁出名你都唔識？

鷹黃科水就日播夜播雙周冠啦出句聲搵人打柒你呀

你估其他公司冇呢啲deal咩 係冇咁肉酸咋

支持新疆棉連做人資格都無

暗黃咪屈

佢姐妹阿sa好似都adidas㗎喎
唔係唔撐春卷姐姐呀嘛？

人瑞啲歌同電影係大陸好hit架

此紅不同彼紅呀暗黃春卷奶極都唔夠紅就係人都知啦

人瑞係大陸無論音樂演唱會電影都吊打雞容
係喺香港俾人批鬥啫

護棉手

佢哋會話係暗黃，公司逼

陰道夾護棉

雞容折墮到上咩姐姐 比人當狗咁撚
就快停經 先嚟玩重新出道組女團
所謂香港天后 笑話一則

人民幣咁香，梗係奶盡佢啦，反紫頭閪春卷既同時記得反埋連登仔至愛既單春喎

見人瑞憑廣東歌係支那開tour都爆到七彩
咪又想照辦煮碗囉

春卷揸住公司股份，自己逼自己咁人格分裂真係暗黃fans 先ff 得到

連登二大神獸陳奕迅，張敬軒係唔俾鬧唔俾反㗎

人瑞係連大陸人都屌緊佢想食兩家茶禮
瘋狂狙擊佢仲狠過香港啲Fans

抵佢當年俾HOCC飛

我以為係佢飛hocc 同劉浩龍一齊

推

邊個係人瑞

我都以爲佢暗黃。

支持種族滅絕?

支持集中營

佢應該都冇咩腦

佢係上面到底紅左未

有英皇不斷幫佢洗底

今晚屌到你條臭雞反皮

「新疆的棉花是白色的」

唔支持比人每日幾百次敦倫都似

唔可以饒恕春卷

btw人瑞有冇支持新疆棉？

繼續扮睇唔到

未

仆街啦容祖兒

新疆人受

春卷變tampon 會唔會熱氣架
乜Joey 原來以前咁前衞架

小小骨氣都冇

呢樣真 好多深黃fans都扮睇唔到

邊忽暗黃

身邊勁多
但佢哋就成日屌人瑞

死撚哂啦
之前又話演唱會叫人飲水所以黃

pish

好心啦 咁老仲要後生爭飯食

好核突

漢語拼音咋喎
唔係有羅馬字就英文嘅
洋人識乜係Mian Hua 咩

係hocc比劉浩龍撬。。。

賺緊藍圈錢有乜問題？

容而家內地咁紅，又多人討論

計黃
人瑞就真係暗黃啦
唔好忘記 人瑞係因為rip梁烈士而跪

佢條春卷就真係炸到黃一黃啦

真係，第一個出rip嘅歌手

【懶人包】全球國際品牌拒絕新疆棉花 認識BCI

頂你好勤力

又捉到一隻恐怖份子支持支共